美國28歲人妻師染指13歲男學生 逼同學把風目睹淫行

美國亞利桑那州一名28歲的已婚女老師，多次和年僅13歲就讀小6的學生發生性關係，最終因兩人簡訊對話被學生家長發現，因而東窗事發遭到逮捕。該女老師事後被褫奪教師資格，並被控多項猥褻兒童罪名，暫獲准以25萬美元（約770萬元台幣）保釋。此外，一名男同學更自爆被逼替該名女老師把風，且目睹整個性侵過程。

《紐約郵報》報導，28歲的女子薩莫拉（Brittany Zamora）與丈夫於2015年結婚，並在當地的「Las Brisas Academy」小學當老師，卻於去年1月起，多次與年僅13歲的男學生以簡訊及字條傳情，甚至互相交換裸照。該名男學生供稱，薩莫拉會在課堂上假裝檢查抽屜，實際上是撫摸他的下體。

男學生也表示會在薩莫拉的要求下，多次於晚上離家出走，並到車上「翻雲覆雨」。根據簡訊內容判斷，薩莫拉和該名少年在校園內外皆有發生性行為，最終因家長安裝了監控手機App，跳出關鍵字通知提醒，一查才發現兒子和女老師的鹹濕對話，因此報警逮人並一狀告上法院，更向她索償250萬美元（約7700萬元台幣）。

一名與受害男學生同班的男同學近日爆料，表示當時自己被薩莫拉逼把風，因此目睹了整個淫行，場面令他非常不自在；當薩莫拉第二天又要求他留下時，他立刻拒絕，甚至還曾被薩莫拉問過「有沒有割包皮」。

受害男學生的父母表示，在薩莫拉被捕前數月，學校已有許多傳言，還有多名學生向校長迪基（Timothy Dickey）舉報，但校方沒有通知家長或報警，因此他們打算起訴學校。薩莫拉被控多項罪名，包括猥褻兒童、發布不雅物品及與未成年人發生性行為，也被褫奪教師資格，但她否認全部控罪，預計在5月出庭應訊。（即時新聞中心／綜合報導）

搞小朋友做咩
要搞都搞我啦屌

快點強姦我

睇定啲先

睇左
可以大戰三百回合

不了，好柒
但佢它老公發生咩事？要搞到咁大件事。

受害男學生

快點

張圖幾搞笑

圖呢

要搞就搞我 放開個細路

俾我一定幫打風，有曬證據，以後任中出miss

美國鄧萃雯

絕對有講過

可能好7

放開個細路

台灣閪成日話要親美。偏偏新北d新聞全部睇撚到我硬晒先知純文字討論。美國佬就老閪都有相睇有得j. 所以話。仆街啦正字支那